【估國家】第一艘配備電磁彈射系統航母

可以咁短距離將飛機加速到240km/h
真係好癲
好似將一套磁浮列車放係架船到

其實呢套系統係咪可以應用喺發射火箭